離職信參考範本

致Xxx,

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

我唔撚撈啦屌你老母
Xxx上

睇完都要一段時間理解段野

(笑)

做乜撚野呀你。。。直接講。。。我唔撚做啦，屌你老母

又就黎月尾，返緊垃圾工的爸打快辭職走人

差唔多又到時候了，推一推上黎俾大家參考